Dropbox 突然有問題

有無人尋日起dropbox 連唔到，win7 機。

但我電話ios同win tablet win 8.1 又得，唔知係咪dropbox 自己官方問題？